得幾千蚊想盡地一鋪牛熊證返身

想返身 點玩牛熊證好
求股神教路

你買完邊隻貼上嚟同大家分享就有人教你點玩

要番身，買d 末日牛熊先得

建行騰訊牛鳩揀隻啦

聽日開市入牛 復活節後先放

唔過夜點翻身

沈大師

一半買牛 一半買熊

入騰訊堅強牛